[有圖］香港恥辱 是咁的頭先我食食吓野 條廢中瘋狂吐痰

有無吐落你啲嘢食道

先生 篤痰係咪你吐架

有d似方中信

係 有咩問題

驗眼啦

哦冇 得個知字姐